男人們站起來 向賤女人說不!!!!!

男女唔平等呢點我諗全世界既人都知
只不過呢個問題係香港愈黎愈嚴重
由岩岩認識開始講起
十個男人九個都係睇外表行先 你可以話好膚淺 但男人唔會要求太多
大部份亦都唔會要求你有錢有才華識煮野食持家有道
相反女人揀男人除左睇樣睇外表睇口才睇錢 仲會諸多要求

終於成功一齊左啦 就要求個男人最好全部洗費要由佢出哂
每日陪佢講電話 無時無刻要搵佢報到 要男方諗埋假日去邊度玩
男出去玩就會話佢成日出去玩驚佢有第二個 留係屋企打機就會阿媽上身話佢剩係打機唔陪佢

一齊左幾年就會問你有冇諗過將來 話你冇上進心 同你一齊好冇安全感好不安
以所謂既上進心安全感 其實都係基於錢既問題 只不過用其他個詞語美化成件事
女人永遠要求男人一直付出 大部份男人從來都唔會好似女人咁不斷要求你點
你亦都未見過個男人同個女人講你有冇諗過將來
我見到你冇上進心搵咁少 唔增值自已 唔識煮飯唔生仔好不安

以前果個年代就話女人搵得唔多 大部份都係留係屋企做家庭主婦
咁男方出去搵錢養起成個家 好正常亦都好合理
但今時今日呢個年代 男同女既收入基本上差唔多
亦有少部份女既收入係高過男 仲要對方付出洗費
到你唔肯拿錢出黎就會同你講有俾你屌 當正自已係私家雞
當男人以為自已做愛好爽好舒服好開心 但冇諗過其實女人扑野係爽過男好多

男方好彩搵個女仔有錢過養埋佢 就會俾人食軟飯
角色對換 女人唔做野等男人養應份 男方付出多過女仔係正常同基本
如果你做唔到係你廢 冇用 賤男

女人打男人完全冇問題 大部份人見到會企係度食花生 覺得個男抵死 一定係做錯野先會咁
到男人打女人 除左會俾一堆人罵你亦會出手阻止你
覺得就算個女人俾綠帽你戴呃你錢都好 你都唔應該打佢 應該和理非非坐係度唔岩講到岩

女人除左每個月姨媽到之外 基本上女方係權利同待遇方面係完全拋離男人
最慘係而家仲有大部份男人覺得兩個人係埋一齊
男人養女人係理所當然既事 唔係共同經營一段關係

女人會成日為左芝麻綠豆事嬲一餐
野蠻無理不知所謂仲要男人哄返佢地
有時仲會特登設個陷阱俾人踩 等有個機會俾佢發嬲
同佢講道理唔會聽 就算知道係自已唔岩永遠唔會認錯 覺得自已大撚哂

比較其他國家 而家香港男人地位低到地底泥緊
當你以為自已有錢比筆錢出黎玩女人
到當來根本自已俾人當玩具咁撚
冇錢個班唔洗講 由你認識到一個女人開始你就註定俾人玩

跟住實會有班戇鳩男人出黎幫女人講說話
話你愛佢就唔會計較咁多 應該下下為佢著想 點都好佢係你女朋友
男人應該要咩都就哂女人 女人講既野就岩哂
就係因為呢種諗法搞到女人態度毫無改善 肆無忌憚 當正自已女王咁

咁不如試下同男人拍拖結婚

賤女人你班毒撚溝唔到

好女人又會比你溝？

弱智

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人